# README #

Quick summary
Version 1

L’entreprise G.L-Studio, représentée par Aurélien MOREAU et Jean-Baptiste CAIGNAERT, 
souhaite poursuivre le développement d’un simulateur de gestion de déplacement de navire de bout en bout. 
Notre apport aura pour but l’évolution de ce produit existant.

NDZAMBA Yoann
Ship Conception